醫療卡

好奇想知 用公司出張醫療卡去診所睇病
姑娘會唔會睇到你番咩工？

唔會 但如果大公司 醫療卡會分到你職位咩grade